不如抵制埋播CCTVB 既食店啦！

不如抵制埋播CCTVB 既食店啦！
次次見親d廢老中清一路食一路仲睇得津津有味d假新聞，睇見都火滾

睇得TVB都知咩料

我見黃店地圖 有啲寫住睇tvb但老細都屌黑警

CCTVB啲內容真係影響到好多中間冇立場嘅人

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。